大家一齊入去多謝民主黨成爭取1萬蚊啦

另外歡迎各位踩場